蕭若元 港人急移民資金紛紛轉走外國！？ 葉劉認“50萬Hermès”係A貨？ 港台大清洗DQ多個節目及人員！

蕭若元
港人急移民資金紛紛轉走外國！？
葉劉認“50萬Hermès”係A貨？
港台大清洗DQ多個節目及人員！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-03-26

memehongkong
742K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：